大 批 Trump 支 持 者 正 前 往 華 盛 頓 集 會

但酒店仲大把位

唔好咁掃興

1月6日-1月7日

事實還事實

上次d酒店直頭唔比侵粉入住

可能啲人唔使住酒店呢
所以先咁多吉房

點分到

立場新聞: 現場只有一千幾百人聚集

想去

去華盛頓一定要住酒店？唔可以訓車咩？

成幾千蚊港紙一晚，你估個個有錢住酒店？

駛咩住酒店
打左膠打到天光啦

4舊水美金，擺明搶。重貴過去旺季去拉斯維加斯。

侵大把中高產fans喎

其實本身幾錢？
度度都幾千蚊一晚，好撚貴喎

Washington 市中心不嬲全美最貴

上圖係1月6至1月7

正常唔係早一日去，住1月5至1月6咩
我見1月5就無好多房

堆酒店唔做rally生意丫嘛，twitter有曬啦

去得都唔預有得訓啦

條傻仔唔係諗住仲有得贏阿嘛

支持打內戰
全美國分裂50個國家

中產先Buy民主黨
Trump幾乎都係鄉下佬牛屎佬先支持
大城市幾乎都係唔撐Trump

揸車多數在郊區空地，人地有群組有哂車屋，流動厠所，小食檔……去玩幾日

心水清

燒山話起碼5,60萬人

再唔係咪露營我地香港佔中/圍立法會都唔會book酒店啦

叫佢咪登

點解你會覺得需要住喺City Centre

傻的嗎
以家去旅行

下？去玩架？
咁同左膠快樂抗爭嘉年華有咩分別？

fake news

張舊圖講到乜其實

基餓男孩有無到？

有冇得打乒乓波同打邊爐?

你覺得支持呢個傻佬D 人有錢住酒店？

係search都search motel啦
去玩咩而家
渣車去 一日來回
頂多咪係個中途站 搵個city住番晚
有幾可會住靚酒店

人哋穿州過省

屌你老母靜啦 難得影到條車龍打下飛機

有

cctoy仲有信心過侵侵本人
侵侵贏硬

拜登加稅喎

可唔可以唔好on9
Trump粉大部分working class
一般住motel多
但華盛頓係民主黨地頭
已經以疫情為由封咗好多汽車旅館

之前侵粉又話個市長唔比酒店1月6-7做生意既

dc mayor落order封左好多hotel同加油站呀

9成連登巴打

大把低收入嘅乞衣嚟

唔一定卜市中心啫

啱要住大把公路酒店啦
都洗益華盛頓DEEP STATE經濟圈

年入息>75,000先（可能）會加

入京勤王

你估去打仗呀？揸槍嘅負責維持治安保護侵粉

一日來回？
唔係諗住長期抗爭嘅咩？

帶哂鎗

美國人：返工不了

撥亂反正 支持Trump登基做Emperor

敗燈上台會將美國變成社會主義國家
沒收全國槍械實行左膠獨裁霸權
男嘅捉去賣畀中共高層雞姦
女嘅捉去落仔兼賣畀習近平做慰安婦
咁都唔搞革命打仗？

人哋美國人個個有車一定要住DC?

愛侵力

一落機就俾人捉咗，話佢之前燒blm旗

parler呼籲今次着黑色服裝帶槍

幅圖上年架喎
美國夜晚緊，唔通侵粉連月亮都可以打走

拎張酒店訂房情況就話人打飛機，真係唔知邊個打飛機

利伸：敗登fans

Blackbloc

係個leader

華爾街都支持登

民主黨話係有錢個1%最受惠於trump政策架

所以要加稅應該好難
如果共和黨保得住參議院更加冇可能

想侵侵贏既人請入：

香港人入黎幫侵侵

揸足三個月

唔好最後墨索里尼都做唔到就好笑

唔肯定係咪今次，
但你post張相同樓主張相都唔對

登係加稅但侵係搞到佢地無得賺人民幣

穿州過省=要book酒店？

Be live water 有新鮮D

中高係撐民主黨

proud Boy, Stand back & Stand by

10月去到依家啊？

賺到人民幣
加稅都有賺啦

依張一樣啦

係，好無辜

coup d'etat

見到咁多Ching Chong關注世界大事
為華人感到驕傲
招人一齊組返隊Chink boys

up錯咗

洗撚住酒店

你當佢地去旅行定係去示威？

連登仔快啲包機去DC幫侵侵打內戰啦

Chink boys

唔識就唔好鳩up啦

比埋link人啦

大宇果個post成班炒哂車

又學港共

侵要贏 動員打仗 香港人會同侵一齊贏

MAGA

示威住酒店我都想

你都On9
上次Hotel唔俾侵粉住+故意抬高價
你真係唔撚識㗎喎

人地五毛一句"酒店"成版就比人帶曬風向走曬去討論酒店
廢唔廢左D
五毛一開始定調"侵無人撐", 之後咩情況都會解釋為"侵無人撐"
講完酒店, 佢地可以講路面情況, 再講物價, 順便講埋野生動物居住地去證明"侵無人撐", 總之咩都好個大方向/主旋律/風向/框架/結論都係去返一點.
成班人跟住五毛遊花園

冇錢住但有錢買槍
已經足夠

帶咩去好，鐵鑊，草帽，仲有冇

成班抄哂車

侵侵。。。

侵侵

鐵鑊一定要帶
啲白鬼好鍾意食chinese food
去到個度幫proud boys煮飯洗衫
推翻左民主黨之後可能重有得攞返個荷蘭水蓋

呢招醒
前年612你早d拎金鐘區附近酒店book位情況黎講啦

天下圍攻

d人全部帶齊帳幕睡袋啦.

成撚日拎D冇直接影響既野出黎懶係反駁
係唔係覺得自己好撚醒?
PO果陣係唔係已經諗緊冇人駁到你果個情景?
係唔係想像緊準備有幾百個正皮等緊你?
再搵幾條友認同下你就可以圍埋一齊打飛機
你呢D咁嘅ON9仔
真係屌你都廢撚事

波台班警察一定衝住去做Chink boys

侵粉睇唔到張圖係上年10月

輸打贏要
尊重民主啦好心

已經被人撚咗噉多次
仲唔知道咩叫一句起 兩句止 其他鬧完唔洗再鬧

連登仔呢

樓主輿論撚

愛侵力唔弱智就唔會叫愛侵力啦？

輸你老味
偉大領袖特朗普總統聽日就會反CUP啊

侵又贏

笑死，其實佢地都打從心底對侵無信心

其實好似好多人都帶咗camp.... 或者係露營車

我侵又贏

集會住乜撚野酒店
人地要估領華盛頓, 唔係去估領酒店

你上年612上街有冇book酒店？

睇美劇渣車果班唔係住car旅館

又唔係旅行

咩比喻嚟

內戰內戰內戰！

流浮山車手

唔會住酒店，扎營多

衝呀 屌你個老母 wooooooo

查酒店vaccine 簡直on9 蠢撚到都懶得應佢

之前都試過
d酒店唔俾trump粉入住

「You No Hotel」

好多住MOTEL/唔住酒店架

On99999
示威住酒店
不如你每次上街book定晚晚酒店啦？
之前poly有冇book定？？

低收入多數無腦
無腦既人多數俾民主黨洗左腦做左登粉

你係咪想講vacancy

Go go go

你去佔中會唔會book四季黎住呀
白痴仔

外國好興car camping

咪又係下台人多就得？

proud boy

咪撚戇鳩啦

樓主高級撚狗
撚到愛侵力炒哂車

會唔會訓訓下覺俾BLM爆車

其實共和黨既黨力量,近十幾年係咪比民主黨弱?
點解講得出名既媒體 ,極大部份都係幫民主黨
有啲錢既城市 ,全部民主黨控制

侵粉冇錢

要睇下酒店原本幾錢
我見到有間成3萬蚊/night, 如果平時係3千蚊一晚，點解要加價先

另外歐美有車，多數都中意住hostel
一來泊車方便，唔洗好似東南亞咁近mtr
二來中意有public area，佢地好中意R 水吹

你收皮啦，侵就是我們我紅太陽

流浮山刀手

兩個黨都係屎
所以侵2016先出黎選

近20-30年

民主同共和建制兩班人
本質上係無大分別

都係
全球化
對中共行接觸政策
唔理藍領工人
之類

兩黨建制從中搵大錢
好像拜登個仔 就有所謂渤海華美投資基金

估侵侵都係無呀啦

Ted Cruz 出嚟指證下 都可能係宣傳下自己

畀侵水去送頭

侵扮草根打冧兩個黨
但上左台之後都係幫個女喺大陸乞生意

表忠討好侵粉
四年之後自己選

ASSEMBLE!

侵侵都係生意人，咁識平衡利弊，內戰就一定無可能，點會推自己去死，依家應該諗緊有咩後路俾自己行

deep state : 我唔知 我睇唔到

一日半日 訓車得 紮個營訓都得啦

Push

鳩噏都要有個譜啦

就係鄉下人先忠誠 鐵粉

好奇問 weekday搞唔駛返工？

人權律師不是 condom！盧思位、任全牛釘牌在即 香港、國際齊聲援

借位幫推

本身佢哋係揸車嘅，都唔需要住市中心，又有效外，又有營地，係其他近啲嘅洲瞓醒先慢慢去未遲。大把選擇。

我唔明點解有人會覺得會係香港人去旅行模式。

佢哋打算戰死沙場，唔使住酒店

人多可以輸流瞓車

1月6我地做乜好？

開定香檳

恭賀拜登正式當選

你睇緊6號至7號喎 集會完左留係到做咩?

聽晚袁爸channel現場直擊
不過基於網路接收考慮所以會揀啲小人嘅地方直播
之後先join 大隊

訓suv車

侵到底係想show民意之後係想硬對拜登
定係叫共和黨比佢下次選咋
我侵

後者無機會啦，不如係趁人多即刻向國會山開戰

香港幾大美國幾大

抗爭定去旅行呀

2024要龐貝奧都唔要侵啦

會唔會有收錢安家既死侍？

唔好咁7啦，你去遊行唔係旅行
況且有車就訓車啦
佔中d人有boom酒店架咩

你用香港既面積同美國比

打到敗登條含撚狗變蜂巢就啱

侵侵加油呀

1xx到3xx美元 💵訓車好過 或住平價公路旅館

樓豬畀人踢爆係fake news冇人理

呢個post 好腥味呀

推

侵侵加油

其實侵侵個計劃係號召起碼100萬人（有槍）包圍國會，迫入面班人投反對票阻止拜登當選，如果唔係真係唔知仲有咩方法

支持呀
直接學曹錕咁組織民兵入國會
迫班議員選佢做總統選到得為止

仲有貨好拎出黎啦
支持左佢咁耐 唔希望佢變口交部

輸左啦屌

個位我嘅

愛侵力都係垃圾窮撚

又秒

No la

多數係垃圾窮撚

好似兒登班公屋仔咁

樓主邊忽5毛？

你咁講連衛兵又唔鍾意架喇

射到你老母成個閪都係係腥嘅

贏了

愛國者正式進場

個個等緊侵侵派散水餅呀

留名睇拜登仔鳩up

No mask?

兒登仔完全覺得冇問題

得啦 侵又又又又又又反勝啦

妖一留言就彈出兩隻含登力

冇戴口罩
會不會比兒登仔報串呀

反cup 再反cup

登下都好
等睇500萬人

五六十萬人唔帶口罩

兒登仔
又比人撚

到底時事台班愛侵力要柒幾多獲

口罩都唔戴，撚到熱狗即刻戴返個口罩

樓主又撚狗

又一事實證明 愛侵力又推fake news

依句仲on9過啲藍屍話黃絲無錢

Donald J. Trump
The Vice President has the power to reject fraudulently chosen electors.

美國人唔帶口罩係自由
疫症爆法 政府無責

一打開就見到個conservative係到打飛機講埋咩god given rights

澳美加英藍領同班農夫搵得多過城市啲𡃁仔多多聲
去城市唔係有料先去，係為咗機會先去
有錢嘅人係住得好隱蔽，更加唔會同你迫城市啲房仔

再者共和黨傳統上係為有錢人服務
民主黨係「幫」小眾同窮人

push